肺炎 暴動 實彈 解放軍 冇一樣野可以阻止香港人返工

做醫護既就算返工有2%機會會死 幾憎大陸人都好

都係會繼續返工